打8號波 高登 黃金d鋪頭開唔開

急需買火牛
請問有冇人知電腦鋪開唔開門

開

利申 琴日打完8號波去左腦場